有冇情侶係疫情期間同另一半關係差咗

我同女朋友一齊咗就黎半年，頭3個月仲好sweet
even睇清對方缺點都仲好close，冇乜矛盾

到第4個月因為武肺同佢屋企人管得嚴既關係

佢屋企人仲要wfh，搞到我同佢有2個月冇見

2個月期間我地嘈交多咗，而且係嘈大交

日日得返facetime見，而因為大家都係屋企，久而久之就開始冇乜話題可以講

我意識到呢個問題，所以改做夜晚先facetime，但各種安全感唔夠，感情疏遠問題除之而出

我女朋友仲要係脾氣好大既人，有得見面都仲可以physical touch咁氹下
宜家好似LongD咁，嘈完都好難好似之前咁氹返

段關係好唔實在

有冇人都係咁，你哋點解決，好灰

大把朋友散埋

我生日ex因為疫情唔同我慶祝,但又同同事出去食lunch ,最後散左

一齊左一年 一武肺殺到就玩完

有...唉

啱啱散咗要唔要你問我答

點散法

個同事係仔定女先

其實我唔明香港d人點解可以父母唔比出街就唔出
重要唔係小朋友 even大學生都可以係咁
裙腳同孝順係唔同

但屋企人wfh姐，你地完全冇得出街？中學生？

我都理解唔到，咁大個人兩個月都出唔到街？

成班人 有老有嫩

佢yr1 fm，我yr2
我可以自由出，但佢阿媽怕佢染病

女仔屋企管得嚴

好賤呀

咁又仆街d，下個更好呀絲打

好灰，本來好sweet
一唔見2個月，即刻有問題

一星期對幾日，真係厭

散撚埋啦

我想對都冇得對

吓 關咩事

呢一年 真係搞散左好多pair

點解見唔到

試吓同佢玩sexcam

同佢傾下啦
咁on9都有
佢自己唔覺有有問題咩

笑左
都擺明搵著數個仆街仔

就散啦屌

幸福，遇著四五日齊齊wfh真係寧願返工

佢自己係想出街，但阿媽唔俾，佢又冇反抗
我平時試探下咁問佢出唔出黎行下，佢就講我俾佢壓力

反而呢排close咗，上年返第一份工唔適應，放工攰撚到仆街，傾少咗街又岀少咗。前排俾人炒撚咗之後多咗時間相處，到呢排搵到嘢做下又有時間陪佢。Feel到佢好似開心咗。呢一個月又有得WFH，一有時間佢就會過黎hea，鳩下鳩下又一日。

利：佢yr1時一齊咗。而家佢yr3，我fg。

咁多流出咪咁樣黎囉

你地有得上屋企相處幾好呀
我宜家女朋友連門口都冇得出

女朋友台灣人
冇見面已經有半年多啲
但大家都幾堅定有決心會一齊
唯有忍耐等個武漢肺炎快啲完

同你差唔多
冇得見，LongD咁，又悶又易疏遠，仲要一嘈只會有反效果，冇得靠physical touch 氹返

點維持關係？日日facetime定咩

散撚埋丫屌

我差唔多，但仲好愛佢，諗緊係咪要開始說服自己慢慢放手

見唔到一定會嗌交
因為wtsapp個d傾計好Shit 傳達唔到語氣
我好你小小 大半個月冇見

好咗小別勝新婚嘅感覺

反而經過呢次更加覺得要搬出來住
無地方去食飯 屋企長期有人
好撚難頂

依啲人早散早著

我同佢日日facetime，但宜家佢又長期唔出街，講即野黎黎去去都係果d，開始變到冇話題，變到一嘈交都只會令關係有減冇加

你話有得見面，嘈交就摸下頭 攬下 好易氹返，
我女朋友仲要脾氣差果d，我耐力撐唔到落去

分手啦

巴打，奉勸你唔好咁快放棄，要珍惜，緣分好神奇咁帶你地一齊，呢個肺炎只係比你地既一個小考驗。

我之前就係無珍惜到，一直同女朋友嘈交，加上佢頂唔到我d缺點先導致分手，唔好學我。要睇清楚聽清楚女朋友每句說話，要上心，要聽出延外之音，係佢角度唸野。咁樣先可以減少嘈。

你都講even睇到互相既缺點都係咁愛對方，所以唔好浪費左呢斷感情。

盡量而為，先唔會後悔。

我冇facetime唔知啦 的確冇野可以代替到真係見面

但我次次同佢wtsapp嘈交都覺得好攰好無謂 一黎大家係wtsapp用文字根本表達唔到想表達既意思 二黎個人覺得係wtsapp嘈得會勁d

但我覺得呢d問題見到面就解決一大半
所以頂多陣啦巴打

無得傾依家咪傾將來，諗吓疫情完咗 一齊去邊旅行，Book mark 一啲好玩嘅地方 ，等大家有個動力。

有 已經散左 拍左四年半

我女朋友咁啱係我同佢嘈得最勁 冇見既呢2個月入面諗大家既將來，點會諗到好既將來

我都做得好足，記底晒佢想食既野，買埋佢鍾意既化妝品做gift，話大家之後見面我就帶佢去食好既，玩好既

感情係雙方面 有問題得你一個諗點解決
對方一步都唔行 得罪講句呢d女早飛早著

冇差過 一樣咁好

好明你感受，我都知唯一問題就係冇得見
所以我嘗試去約佢，問得多，反而俾到佢壓力

因為無經濟能力
有本事自己岀去住嘅就唔會聽
無嘅叫你訓街就訓街

唔知係咪我太痴身
我日日收工會走去接佢收工
然後會陪佢買晚餐+送返屋企
所以感情一直上升

利申:同佢住同一條邨，由佢屋企行返屋企只需7分鐘

扑野洗唔洗問埋老母呀
咁大個人老母話咩就咩

搵同一套劇睇/game玩 睇下有冇多d共同話題

爽到 我同佢來回應該要3粒鐘

都幾仆街 分手分得好

垃圾感情經唔起考驗

問你老母臭西

情侶之間有咩好chat ，乜都chat過咁好悶

嘩你地一個住大西北一個住港島東?
本身難見面，武肺搞到更加難見面

屌你老母爛臭閪收撚皮啦戇鳩仔啦係咪覺得自己好撚叻

點識 點解可以咁狗

愛情係依個世界最唔值得投資既野

開始有基礎建立關係果段時間冇得見，仲嘈多咗

好難唔垃圾

屌你老母臭西

show blocked user

咁多人話散左 真定假呀
我覺得樓主係因為本身仲係熱戀期 到呢期開始去返平淡 捱唔過就散左

利申 同女朋友就快6年 完全無問題 仲close 左好多

三年，臨畢業先因為症情散左

唔好嘈啦2個都on9，打和啦

現代情侶太經唔起考驗，

熱戀期都未完就直接腰斬，一下子冇得見2個月

大學生都唔比自由出街 香港啲老豆老母真係On撚9
管到仔女好似坐監咁 第日比人笑見識少呀

利伸 人版

係咪熱戀期過咗

可唔可以幫我問下你嫲嫲有咩suggestions

會唔會試吓facetime唔出聲咁陪住大家做嘢，又或者傾住電話各自睇戲
係就係無聊咗啲又麻煩又悶，但你都識講要建立關係，咩都要去試吓架啦

Ching做慣奴隸？講嘢都要兜個圈去理解﹐比著我就唔柒理佢。

3個月仲sweet緊，邊有咁快

問題係講少咗野令人感覺關係疏遠咗

求教學，點keep

你而家係散左定好只係關係變差先
如果只係變差 你咪諗方法去改變囉
如果對方都仲愛大家 實會捱得過呢段時期嫁喎

拍耐咗真係無咩好講架喎，就算唔係疫情都唔會日日有精采嘢，係要克服架喎
我意思你可以開住個電話睇戲睇youtube片，好笑咪一齊笑

你地鐘唔鐘意打機架 開住discord一齊打機囉
有時唔想出街 屋企又有人 就同男朋友打連線Game/打LOL 就算我成日輸都一齊玩得幾開心

講到無武肺前好少人分手

不嬲聖誕前多情侶誕生
過哂聖誕新年情人節復活節就散

同男朋友一齊就黎一年
因為疫情冇得出咁多街
但係因為大家太掛住對方
所以好多時會上佢屋企半同居咁
感情反而好似愈黎愈sweet咁

散埋

睇你幾歲拍拖，28 29歲應該好難散

18 19

唔好facetime咁多太多悶

如果你出得街，咪出街影啲相/直播同佢分享，當一齊玩，引到佢有得出街

女朋友可否爭取落街食個lunch?
因為疫情兩個月都唔俾個女出街咁癲?

係因為有得見面嘛，你試下冇得見成兩個月

點解可以上屋企？你屋企人俾？

有咩計，唔理老豆照出就會勁發脾氣
利申 男 讀緊u

其實係自己唔想出姐

你一日要人養都無咩話事權

會，不過近排都克服到，隔咗5個月冇見，嚟緊9月終於見對方
我不嬲都同男朋友long d，而家一齊咗4年幾
由一齊到而家都會keep住每日video call，反而覺得冇見得咁密會保鮮d，同埋每次見到都會好珍惜，每段relationship都有downturn，有心嘅大家work到就冇事

坦白講 我同我女朋友既性格係好似既 但有d 方面就岩岩好一凹一凸
所以我地其實只係好簡單照平時既方式去生活
但最緊要係令到對方知你個心有佢

我同我女朋友每日都會講電話
事無大小都會講 有d 講下d 無聊野大家笑下輕鬆下都幾好 放鬆下壓力

見就真係見少左嫁啦 咁咪傾多d 電話囉 可以既咪去對方屋企過夜囉 我女朋友隔個weekend 就會黎我到2,3日
大家性格又hea 寧願係屋企hea 下都懶得周圍行

其實去到而家就6年 大家都過左熱戀期好耐 已經歸於平淡 最緊要大家搵到大家既生活模式 就已經可以好舒服

咪係屌難頂都要頂
早排想同女朋友食個飯都比佢屌一鑊，話肺炎危險

冇喎

覺得一齊玩game煲劇係work嘅
起碼有共同話題
又可以一邊skype一邊傾點玩

唉屌原來咁多人散 身邊無人散
得我係度失戀on99咁

無bo 仲乘機搬左出黎同居

鄧你地慘 岩岩一齊無耐就有疫情
Facetime果度絕對贊成你咁做 情侶之間要有空間俾大家 一日傾2-3次乜都夠 夜晚可以傾耐少少 大家搵到相處模式好緊要 加油

發脾氣大曬咩
如果由佢發會點
認真問
會唔會趕你出街

有心出
求鳩其吹話要返學校拎野都得

唔影樣咪得

就嚟一齊六年
今次疫情仲見多咗 關係仲好咗

屌成日既事

Cut晒你d錢
唔幫你交學費
睇你覺得值唔值博

唔係，既然你愛對方既話好應該要理解對方想法，同時地你都要鼓勵對方要直接d講自己既想法出黎

前提係你有決心(愛)同佢行落去

同老公一齊停工咗成個幾月 唔計落街買餸煮飯 對足24個鐘 反而一次交都冇嗌過

根本唔想同你慶

燈你心痛

個荷包

分埋手添

有咩好嘈呢？

你ex唔夠愛你？？

我明 我地都係咁

好多女都SULT屌少陣都變

最近身邊好多朋友唔係鬧交就散咗

true
早走早著

係咪因為你地已經接受晒對方嘅一切，
同埋冇乜互相猜忌先做到？

同佢既衛生價值觀有差異，而佢係全日唔出街都ok果種，咁佢驚出街中招，就每次見都在家，有d意見不同就嘈，physical touch都無用

可能結到婚了

差唔多日日對住佢 大家都好攰 佢自己又要番工 番到黎見我hea緊又嬲9 我要做野考試佢又阻住晒

下 咁咪由佢發囉

同我一撚樣，日日傾電話都係行到返屋企未？返工點呀

始終會奶野一次，文字意思好易誤解

就係聽唔出弦外之音有d懷疑自己一世單身好d

月頭散左
本身今日係八週年
佢畀帽我戴

依家罵緊

等陣佢一係就郁手郁腳 一係就玩經濟封鎖 玩唔起

本身去對方到來回都3個鐘，而家慳返

咁冇計啦
學費有人幫你交
學費借non means自己大個還都得啦

識好多管得嚴既都係有d著數
例如幫交學費 or 大學仲有零用錢飯錢車錢

有武肺同無武肺無咩分別 因為long d緊

淡咗好多而家等收皮

你地的感情實在太脆弱啦

利申：A0

得罪講句，無見幾個月就散得既，根本感情紮根未夠深，只停留响肉體關係，經唔起考驗。

明顯當你係水泡，唔夠鍾意啦
種種因素都係藉口

岩岩散左 佢嫌我中過招驚我復陽

點解
上面條痴線佬，上網搵人發洩唔使理佢，都痴線。

好認同

呢d唔係天生擁有既能力，亦無得訓練。

每個人都有各自既一套語言，只有自己先知道，所以先要你鼓勵多d女朋友講自己內心說話出黎，了解多了，誤會少了。

記得唔好學我，女朋友係要愛黎錫。
有缺點快d改，有唔明快d問。

#8

你地應該只係唔適合大家
個疫情係加速師幫你地慳返時間

中

7年之癢
第7年個陣feel唔feel到條女開始唔想掂你咁？
btw 頂住啊 巴打

的確啊

我個friend因為咁分埋手

好過分🥺

就散咁
佢屋企我屋企都無自己房
食過幾次公園人都癲

日日傾傾下msg都嘈交 嘈到好累
見到就扮無野

真係呢個原因？
咁仆街都有

完全feel唔到
佢有晚突然打嚟話分手啦，我鍾意咗第二個

其實有啲父母真係好撚顛
你唔順從，佢會當你宿世仇人
不停咁炸你電話，打埋俾你朋友
歇斯底里辱罵你
用掉曬你啲私人物品黎要脅你
反鎖屋企大門
甚至係報警搵人
或者趕你走
有能力搬出去住既，邊個想俾人操控呢？
奈何依度係寸土寸金既香港

5月散咗。。。不過最近復合返

可能同左第二個出
冇quota俾樓主喇

疫情期間識到現任

冇呀 因為我地兩個都唔驚 屋企人又冇理 照出街 一星期點都見到一日 佢因為疫情冇地方去仲會過泥我屋企訓添 關係仲好左

男朋友自己住？
定要同埋佢屋企人一齊？

最近開始覺得淡淡地
兩個屋企都有人
出街又唔知去得邊
冇見一個月了

GF 台灣人，一齊左4年，已經一年無見。本來今年結婚，而家諗緊講分手

上黎屋企好平常吧⋯⋯

未有能力搬出去，逆父母意換來既係一年365日日日依依哦哦
唔係哦呢樣就係哦嗰樣，有時啲子女唔想比父母咁煩法咪唔出街囉

無 成日上屋企煮下飯做下fitness
同佢屋企人都close埋

on9

分左手...

咁爆得咁勁
睇你對屋企人負唔負責任姐，大家一齊住

無
本身一星期見兩日變左一日 剩返個一日就係大家既me time 出去個日就係食野行下就返屋企
畢竟無咁多地方好去 夾硬留係條街既大家都攰
咁樣久唔久見下反而感覺仲有
但就日日都會講電話 無咩野傾 純粹鳩嗡下

otp 因為日日係屋企 煮多左飯 同屋企人關係仲好左

有朋友求咗婚都被女飛埋

唔夠阿媽打

一個22一個33

無 相反係疫情期間仲一齊多左個喜好
炒股票

無同男友傾過咩 呢d野夾架渣喎

同你講聲生日快樂 補番

武肺可能係其中一個絆腳石啫，要散就點都會散，只係遲早嘅事

我唔理佢照出，換嚟既後果係成個月冇講過野
冇得搬出嚟住就係咁，有頭髮邊個想做癩痢

個人建議唔好表白 係得既自然得

同屋企人住 但佢有自己房加埋空間夠我一齊訓

但唔會唔方便？ / 尷尬？